有無人驚無位放 PS5

cls 高成個碼

唔好買囉

等slim 啦

大把位

我屋企有位喎，放黎我到先？

換間大啲屋先

Ps5 都放唔落

唔明D人成日話冇位放
宜家叫你買個雪櫃

如果放返ps4pro位
會擋住少少電視
好撚厚
電視60吋好多機唔係冇位
要執下

原本放ps4個位放唔番ps5 要執過啲位

咪係
佢一部機咪易放
我成堆機
又要排返好又要執線
之前ps2》ps3〉ps4》ps4 pro都係同一個位
厚撚左好多 要大執

唔怪之得無乜人雙修原來屋企會無位放

其實電視櫃好多時訂造到fit size
佢突然大部左咁多有機會唔夠位擺
就算夠擺都仲要驚佢貼太埋散唔到熱